Ps4 fifa proclub招人

常用陣式：4231/假9
位置：主要招後防，中前場冇人可以上前打
要求：風趣幽默+會開咪9up優先

有意留tg/wtsapp

推

RAM LAM RM LM

可打閘or翼